攬炒過埋年先見真章

恆指咪又係升到仆街
你地信唔信真係攬炒到

你講so 0呀？

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

係咩？你都收到風？

你去西洋菜街睇下都知冇生意，仲要係中資，搵鬼買咩，汁撚柒左佢啦

黃色經濟圈的障礙

做得好

小弟做b2b sales
做NGO就無咩影響
但出邊做retail做corp/smb個d叫哂救命
好多都話出年唔玩要笠
就連d CPA 都話老闆諗緊仲搞唔搞落去

Keep住將抗爭融入生活
成效會慢慢浮現
今日建立黃色經濟圈
唔會聽日就中資同藍店即刻執
但中共同港共叫停就知佢地痛緊

收爐後收檔

其實hsi唔care零售

其實恒指唔太代表香港經濟...

房地產股跌就夠了

睇恒生指數啲香港企業指數應該會仲準

慢慢打飛機

小弟做飲食
冇表明立場
有3間分店 2間係起公屋附近
自10月起 2間營業額都下跌2成
另外一間係地鋪 跌左3成
因為附近太多黃店😂

聽好多藍店行家講 跌超過3成
示威附近起馬6成
我肯定同大家講 藍店同旅行區餐廳一定好快收皮

大家要keep撚住.

恒指個百隻股
有幾多係純香港業務呀
基本冇一隻係

恆指指數成份股，一早脫離香港實際經濟情況，成堆中國股，香港股少之又少

其實大陸都好唔掂，啱啱中國銀行出左財穩報告話有480間銀行係有高風險壞帳既問題
fitch 本身都估中國銀行壞帳總數應該有51兆人民幣，足足超過中國總gdp50%
黎緊又要還二萬億美債，好多銀行同民企都要倒閉或者變國企，到時爆起上黎唔係人咁品

飲食零售毛利率有10%巳經唔錯
生意跌30% 根本一定係蝕緊

炒未 等左好耐

講gbp飲食旅遊對香港無咩影
但人數多，只要多人失業對政府就最大影響
失業唔係派錢就解決倒既問題
衰d講句，政府要長治久安就要保就業，要政府倒台就要令全民失業
失業係唔會令到人黃變藍，失業可以話示威者，但失業者佢只會攻擊政權唔係示威者